好羨慕啲人一情多用

點解自己唔係咁....

好羨慕有d人岩岩分手又可以即刻溝第二個
究竟係咩心態？
係覺得寂寞還是真係咁容易投入一段新感情
咁快又適應到身邊換左第二個人
所有生活習慣都唔同哂

如果當初自己唔係咁專一
依家就唔會咁傷
每晚發惡夢
失戀真係好痛苦
究竟自己幾時先可以放手

有冇專業人士幫下我
我係絲打

第一次？

我最近都好羨慕
總係有人可以做到
可惜唔係我

好似見你呻好多次
一齊咗咁多年先散係慘嘅

不過我都唔明啲人點解可以話放低就放低

完全要一心一意先得
她事黎

唔係
太深刻，一齊得太耐
無左覺得好空虛

咁好正常
本身重心則左去拍拖到
一分手係會咁
唔好唔開心
都唔好變成一心多用既人
係佢唔珍惜

冇辦法
真係好艱難好辛苦
唔想煩到身邊嘅朋友
唯有上黎開下post

明嘅
我半年仲要只係日日傾偈都好難捱

不過真係係時候諗多啲自己啦
睇下有啲咩係自己想做好耐 以前又冇時間同空間做嘅？
人生其實唔係好長 滿足下自己先
要對自己好

依家先兩個星期我都覺得好難捱
唔敢想像半年後自己會變成點
已經好努力脫離佢嘅生活
好想睇下醫生 食藥係咪會減低痛苦

做運動搵其他嘢分散注意力
食藥治標不治本

巴打，大家都係重感情既人
共勉之

我係C打
巴打你好好
重感情既人係咪唔會咁容易開展一段新感情

放唔低+1 個心好似永遠有傷口
每日以笑遮掩內心嘅不快
Btw : 放低過去，傷口自然就癒合
希望大家重感情嘅人 早日走出深淵

建議你都可以睇下心理科，但唔駛睇精神科
心理學家會陪你傾，精神科就佢認為有需要既就開藥你食
我兩科都睇過，駛少少錢睇返一個月，會係有啲幫助

未諗通姐

就好似中學識諗既人自律勤力讀書
未開竅既就日日得過且過

12年
Take care 絲打 有咩想講可以陪你傾下計
明白你一定好難受

因為唔夠愛

希望你遇到果個適合既人 當你遇到佢 以前都可能變得唔係咁重要

巴打，雖然咁講好廢
但係時間係最好既解藥
專一係好事
你一定會遇到同你一樣專一既另一半

呢啲人有咩好羨慕

我衣加直頭係傷到怕左拍拖
中意左個男仔好想同佢發展
但一諗到最後可能會分手
又唔想傷害自己多次
係呢個位停左好耐
好怕再失去
同時又好有擁有
好痛架真係

我係lor,因為會一直覺得自己可以改，會一直覺得可以珍惜對方，會一直覺得大家行完一圏係夾始終都會番黎，要重新愛上新一個人好難好勉，所以寧願繼續愛落去。

正常呀，一愛左落去就唔想放手